# 注释

```text
docker run -d -i --name resume_runner --restart always -v /my_project/resume/runner_config:/etc/gitlab-runner -v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock gitlab/gitlab-runner


gitlab-runner register         --non-interactive         --executor "docker"         --docker-image alpine:latest         --url "https://gitlab.com/"         --registration-token "glrt-bWKqyEoqesyCTsyvodYw"         --name "resume_runner"         --run-untagged="true"         --tag-list "resume_tag"         --locked="false"         --access-level="not_protected"


window.localStorage.getItem("isDarkMode")得到的是'false'字符串而非Boolean值类型，记住！！！！
提取公共的css变量到一个css文件中，并且定义在:root内（实际上就是html），配合attribute可以实现:root[data-xx='xx']自动响应
```
